export default [
  {
    id: 1,
    question: "Ünlü Sugar Loaf tepesi nerededir?",
    answer1: "Lima",
    answer2: "Rio de Janeiro",
    answer3: "Buenos Aires",
    correctAnswer: "Rio de Janeiro",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 2,
    question:
      "Hangi Güney Amerika ülkesinin Pasifik Okyanusu ile sınırı yoktur",
    answer1: "Peru",
    answer2: "Kolombiya",
    answer3: "Brezilya",
    correctAnswer: "Brezilya",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 3,
    question: "Güney Amerika'nın en yüksek zirvesi neresidir?",
    answer1: "Rushmore Dağı",
    answer2: "Aconcagua Dağı",
    answer3: "Denali",
    correctAnswer: "Aconcagua Dağı",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 4,
    question: "Güney Amerika'daki hangi ülke yüzölçümü bakımından en büyüktür?",
    answer1: "Brezilya",
    answer2: "Arjantin",
    answer3: "Kolombiya",
    correctAnswer: "Brezilya",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 5,
    question: "Güney Amerika'nın en büyük nehrinin adı nedir?",
    answer1: "Orinoco Nehri",
    answer2: "Amazon Nehri",
    answer3: "Wenamu Nehri",
    correctAnswer: "Amazon Nehri",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 6,
    question: "En uzun kıyı şeridine sahip Güney Amerika ülkesi hangisidir?",
    answer1: "Şili",
    answer2: "Peru",
    answer3: "Ekvador",
    correctAnswer: "Şili",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 7,
    question:
      "Arjantin ve Brezilya sınırında bulunan ünlü şelalenin adı nedir?",
    answer1: "Yumbilla Şelalesi",
    answer2: "Tequendama Şelalesi",
    answer3: "Iguazu Şelalesi",
    correctAnswer: "Iguazu Şelalesi",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 8,
    question: "Şili'de bulunan dünyanın en kurak çölünün adı nedir?",
    answer1: "Atacama Çölü",
    answer2: "Mojave Çölü",
    answer3: "Sonoran Çölü",
    correctAnswer: "Atacama Çölü",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 9,
    question:
      "Dünyanın en büyük tuz düzlüğüne sahip Güney Amerika ülkesi hangisidir?",
    answer1: "Uruguay",
    answer2: "Bolivya",
    answer3: "Kolombiya",
    correctAnswer: "Bolivya",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 10,
    question:
      "Güney Amerika'nın büyük bölümünden geçen sıradağların adı nedir?",
    answer1: "Aconcagua",
    answer2: "Andes Dağları",
    answer3: "Mercedario",
    correctAnswer: "Andes Dağları",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 11,
    question: "Hangi Güney Amerika ülkesinin başkenti Montevideo'dur?",
    answer1: "Venezuela",
    answer2: "Guyana",
    answer3: "Uruguay",
    correctAnswer: "Uruguay",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 12,
    question:
      "Hangi Güney Amerika ülkesinin La Paz ve Sucre olmak üzere iki başkenti vardır?",
    answer1: "Bolivya",
    answer2: "Surinam",
    answer3: "Falkland Adaları",
    correctAnswer: "Bolivya",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 13,
    question: "Arjantin'de bulunan ünlü şarap bölgesinin adı nedir?",
    answer1: "Tabata",
    answer2: "Mendoza",
    answer3: "Guti",
    correctAnswer: "Mendoza",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 14,
    question:
      "Dünyanın en büyük yağmur ormanlarına ev sahipliği yapan Güney Amerika ülkesi hangisidir?",
    answer1: "Brezilya",
    answer2: "Arjantin",
    answer3: "Peru",
    correctAnswer: "Brezilya",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 15,
    question: "Brezilya'nın başkenti neresidir?",
    answer1: "Sao Paulo",
    answer2: "Curitiba",
    answer3: "Brasilia",
    correctAnswer: "Brasilia",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 16,
    question: "Peru'nun başkenti neresidir",
    answer1: "Lima",
    answer2: "Cusco",
    answer3: "Cajamarca",
    correctAnswer: "Lima",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 17,
    question: "Arjantin'in başkenti neresidir?",
    answer1: "Mendoza",
    answer2: "Buenos Aires",
    answer3: "Rosario",
    correctAnswer: "Buenos Aires",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 18,
    question: "Paraguay'ın başkenti neresidir?",
    answer1: "Aregua",
    answer2: "Encarnacion",
    answer3: "Asunsion",
    correctAnswer: "Asunsion",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 19,
    question: "Venezuela'nın başkenti neresidir?",
    answer1: "Karakas",
    answer2: "Maracay",
    answer3: "Maturin",
    correctAnswer: "Karakas",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 20,
    question: "Bolivya'nın başkenti neresidir?",
    answer1: "Cali",
    answer2: "Medellin",
    answer3: "Bogota",
    correctAnswer: "Bogota",
    isAnswered: false,
  },
];
